胡錫進：美國將進入極不尋常的過渡期

內地環球時報總編輯胡錫進認為，美國將進入極不尋常的過渡期，中國需要與拜登團隊發展聯繫，同時不要剌激特朗普。

胡錫進在社交網站貼文，認為這個將會是美國最為動盪、不確定因素最多的過渡期，中國一定要有底綫思維，做好應變準備，要與拜登團隊發展聯繫，探尋中美關係擺脫極端動盪的可能性。

胡錫進說，由於特朗普不接受選舉結果，他將這一切向美國外部發洩，比對內發洩更加容易，中方應有意識，避免把特朗普敗選怨氣引向中美關係方向，尤其對特朗普本人保持應有尊重，中國人無必要踩他、挖苦他。

佢咁講即係有機會翻盤

前幾日仲笑Pompeo 要佢搵新工，今日咁驚

太監評論仆野過程

人民日報講完haha醒起侵侵仲有兩個月

到底咩野係底線思維..我一直都覺得佢地冇底線呢樣野

HaHa

2021年1月20日之前(Biden同Harris上台之前)，侵仍然是正式美國總統

midnight regulation

唔敢屌侵侵

支共可能想暗中支持敗登流亡政府?

漢奸
賣兩邊
毫無國格

如果限期前無人過半數, 佩洛西上台重好笑

可能知道自己有份做假就嚟俾人揭發